有冇連登仔組團去屯門BUSKING趕大媽

來個BATTLE

唱咩意頭好

lmf，觸執毛，有咁嘈得咁嘈嘅歌

skr

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
除左呢首我諗唔到仲有咩可以大快人心

仲有WTF